一人一條暈車浪巴士路線

72

出入石澳，坐乜車都暈

106

53

290A四順同秀茂坪個段

所有E字頭

+1

93k

只要架車唔夠冷氣或者陣新車味勁 條條線都想嘔

我覺得關司機手車事多啲。796c同n796都試過暈車浪, 問你死未。

103

點解？

64k

872

後勤區啲迴旋處

70

半山

新車陣巴膠味聞到就會頭暈
舊車/多人搭嘅車係唔會有陣巴膠味

尤其是城巴嘅巴膠味最重